香港人咪算幸福, 場Proxy War係緬甸打

望都望佢可以推翻暴政

幸福的豬

唔太見到係proxy war
似係大蝦細，細冇咩還拖之力

美國、歐洲都冇加入
反而係支共主宰成個戰場試水温

proxy乜鳩 兩邊都係中共

試乜春 昂山都親中架啦

你搞緬甸西方無反應唔代表搞其他如西方無反應 咩試水溫無意義

其他如台灣